戰神啲boss設計好撚冇誠意！

嚟嚟去去都係嗰種有角拎住條柱既巨人，係換咗塊皮only
我諗玩到擺點色符文都打咗四成啦起碼，隻闇精靈boss又係冇特色

利申:啱啱拎完黑色符文

係條龍正啲

巴德爾又話係光明之神，點解死咗世界冇變黑暗？最on9係光明之神出招係用冰火

依下係幾無心思 好多渣柱巨人

女武神先系真正Boss

限米煮限飯

屌那星！原來已經係final boss